## Tecnologias Utilizadas
-- Frontend -- 
1. Angular
2. Bootstrap 5 
3. Node 14.17.0
4. IDE - Notepad++ +Plugins

## Instalacion
1. Descargar el proyecto 3it
2. npm install
4. ng serve
5. Ingresar a la App a la URL localhost:4200

## Version
0.0.1

## Considerar
Verificar que se vea correctamente el listado de usuarios y musicas
